女朋友就生日 送咩比佢好

因為我唔係香港
所以我都諗唔到送咩野比佢好

你條女俾其他男仔屌

認真答你
精

真心問嫁

頸鍊

真心答你又唔歡喜

我個人唔係香港點比佢呀

郵寄

祖傳染色體